邊度多男裝名牌銀包

男朋友就黎生日，想問下邊度多啲鋪頭買名牌銀包？

利申：想一間鋪睇到幾個牌子，唔太想入專門店，有壓力

lv Burberry是但買啦，男仔無乜所謂

如果Dior呢？

不如講下你男朋友大約咩年齡層，你大約咩budget，bottega veneta睇落唔錯

New bottga

Dior 都幾襟用
好耐之前買過一個
用左5年
但係都係睇個owner點用法
我永遠唔會放褲袋

BV佢唔鐘意，話好易撞款

佢2中
2-4千都ok
長銀包
黑色
皮

長銀包？ 你男友會用咩

萬寶龍囉

長銀包乸型專用

會呀，佢一直用開

點解？

Isa hannah呢啲就一次過可以睇晒唔同牌子
但就無乜一線既大牌

男人老狗用長銀包 唔係掛
不如飛撚左佢啦仲送禮物

會有呢d咁老土既impression 既人 年紀應該半隻腳踩左入棺材

🤣風水學長銀包旺財，我淨係識呢啲

長銀包應該out bud, 你如果想睇LV, Dior, Gucci預6-9k 就差唔多，再唔係睇下burberry, loewe果啲

真係唔到你唔信

LV唔係長 要幾錢？

~4k

Prada囉 夠哂薄